689: 我們應該嚴格執行國籍法，收回(BNO移民)的中國國籍和香港居民身分。

估唔到唔洗等來生

落盡奶力幫香港人拎BC
真係手足嚟

申請咗你點知

來了,香港即刻移民潮+97金融風暴翻版

689一家有無外國籍?

佢屋企人乜國藉？

正常移民英籍唔計

支持

我支持！

即刻做！

呢一家英國人嘅中國藉先取消

港獨之父

但支共唔係話攞BC攞BNO都係中國籍咩 呢隻狗都唔聽主人話嘅

又話落去見埋毛主席都冇得取消中國籍

大把大陸人偷雞唔拎citizenships 博雙重國籍啦 最好香港跟機，咁班官就可以一齊支持中國

齊昕可以倖免

振英～啪啪啪～
振英～啪啪啪～

不嬲都係話首先你係中国人喎
689係咪企圖分裂國家

唔係翻版
係加強版

佢唔想做中國人呀

拉去打靶

咁咪直接變bc

外交部唔係話移左民永遠都係中國人架咩
好亂啊

佢話6年入咗藉先.

佢其實一直幫緊大家

推！

我同意梁振英既說法！

入咗藉駛鬼要中國人身份？

我從來都唔想要, 佢強行話我係中國人

到時香港交通湧去機場搞到癱瘓

正呀

和你飛

即刻收啦唔該，6年都唔駛等

英國可以做香港人大後備
中國不可以做香港人大後備
英國果然有大國風範

‘依家係我飛你，唔係你飛我’

正宗on9仔

笑撚左
焗你地做英國人
真係手足

我想問點解唔可以留言？

佢set 咗朋友先可以留

唔好講"應該", 係一定要

收回中國人籍即變BC

有名你叫 港獨之父

中學雞分手係會咁

上咗大學後, 每次分手, 都係我特登令女仔首先話分手

咁樣無咁HURT人

夠薑就叫佢art public啦

唔洗做支那人！

果然姓梁嘅都係手足

振英 無非就是要奶英用心良苦

其實689知唔知呢個係中共死穴，佢咬住唔放反而會令上面好尷尬

傻仔 食藥啦

點會唔知

有BNO + 非自願失去其他國籍 = 直接BC唔洗等6年

本身十五十六，快啲來幫我做埋決定

振英

取消佢全家英籍先最好

國籍法解釋寫明香港人中國國籍唔會自動取消，要同入境事務處申報先會。

唔係取消中國籍
係要佢取消bno先岩呀

林鄭果兩個仔

移得民仲要嚟把托？啲大陸仔仲有大陸國籍咪比大陸昆鳩左翻去 宜家係屋企懺悔緊

你咪on9
係取消英國藉，共享中國人榮耀

根本佢講嘢都無經個個腦

即刻取消中國籍，BNO直接變BC
BNO過英國6年入籍後取消，多謝晒唔駛我親自返香港攪取消

佢取消仲好啦, 唔洗煩.

應該要齊齊整整，放喺個樽入邊

現時規定：5+1，住夠6年先可以入籍
如果按照689提議：取消中國籍-->即變BC
6年都慳返

喂屌，港獨之父呀咪推

就係有，至借滿人過橋，曲線幫屋企人取消中國籍！

聽日就好收返

列入違禁品 機場搜到就禁飛 黑名單
得物無所用

香港好多鬼佬有身分證
洗唔洗收埋

講真，佢咁樣做
可以幫大家解決不少煩惱
唔駛煩去留，唔使分化
一齊走，英美加日澳台乜都好

點解唔先從高級公務員開始呢？

我地會爭取幫佢地取消外國籍

又搞分裂

大把藍屍有加拿大/澳洲 護照，又有香港身份証，係咪應該一律充公?

咁攞其他國家點好？
其實689似比英國壓力，話佢聽如果收人就冇回頭

港獨之父689你黎真? @689

去左英國仲恨你中國籍口手

不如立即收返等我哋慳返六年啦

樓主請pin起佢, 我知689佢成日都有mon post既

用速遞

有名你叫做振英
佢兜咁大個圈都係想幫自己放棄中國籍
點會唔計

689自己無份，發老脾!

老實講香港比雙重國籍，除非你話全部人只可以揀一邊，否則的話邊有可能經BNO拎BC就唔可以雙重國籍，你地就得？

好掛住齊陰 唔知佢依家點 會唔會日日被人虔待緊

講咗要做呀,快撚啲同你班支共契爺講

cy係手足

快點， 唔好厄我

話明違禁品 點解你覺得速遞肯送

持外國護照應視為背叛國家

咁持英國護照咪要即時驅逐出境？

要移先收
不如有護照都收喇好冇

幫佢地爭取成為無國籍人士

分殘國家 拉

佢個名唔係叫振中，已經說明一切

你個女係時候番大陸啦，大把冰俾佢吸啜

邊條例話非支那籍唔可以做香港永久性居民?

習近平會第一個殺死689

唔洗自己走一趟，自動幫我取消咁好？

或可唔可以用689將圖舉報佢陷害國家主席習近平

口交部，就算取消中國藉都係中國人

點解佢只做得一界？人材黎

快點收回我

去英國申請同拎

今次唔洗拎菜刀都cut 到

咁樣689同時係誤導中共殺死中國人

係就快唔好等下禮拜

你取消你個英國籍先講啦on9

梁唐青儀年輕時曾隨英籍親戚改姓「Higgins」，全名「Higgins Regina Ching Yee」，成功入籍英國，婚後又改回中文姓名「梁唐青儀（Leung Tong Ching Yee Regina）」。有律師估計在英國讀書的梁唐青儀被英籍親戚收養而入英籍，藉此獲減免學費。

真間諜 先係屌英國6年移民太耐 再屌大陸唔應該認香港人做中國人 直接變做bc

689以前係咪洗好多錢先拎到bc 依家唔撚chur全香港咁易拎

咁其他國藉呢
加拿大、美國、澳洲既移民呢
點可以放過呢班養唔熟既

全力支持！所有唔愛黨既一律取消中國藉！所有愛黨既生生世世、世世代代都要中國藉！

想請問 有香港出世紙 但1997年前未攞過BNO

英國肯唔肯收留？

正

咁689你唔反省吓點解人地要選擇離開自己既出生地？

好似BNO持有人如無其他國籍 直接會成為BC

快啲取消
我求下你

曲線幫自己舉家移民，仲唔使首先係中國人

喺英國都成陣支那味
支那人改不了吃屎
仲有佢屋企人有英國國籍犯国安法 拉得

多謝689
有用post, 佢真手足嚟㗎

真係既話即係逼所有BNO 同 BC 同雙重國藉既香港人一齊同時走路, mpf 頂唔頂到咁多人同時draw 晒啲錢出黎先, 大家一齊全副身家拎走你個銀行體系屌唔屌得住架

遲D有機會

英籍可以放棄一次，隨時可恢復

是撚旦，你鍾意啦

人生第一次支持689
有時D提議都幾好

直接呢刻係香港推動唔容許雙國籍呀撚屌

係就快
今生不做中國人

哦 原來都係為屋企人著想

仲好呀喂收番晒
無國藉即係變BC

感謝你 雷射巴打

同中央打對台
港獨之父

佢自己開始頂唔緊

呢個我推呀， 咁樣就變左去其他國家逾期居留都遣返唔到， 因為冇國藉

中國籍可以取消
本身難過cut有線

係，果然689一直都係我地爸爸

條pk又話退休就返英國買地耕田嘅？

放心 佢冇可能再番英國生活

食不到的葡萄是酸的

佢屋企人真係多謝佢啊

689不知幾想

原來你先最想唔做中國人，真手足

成到事嘅話我支持佢終生做特首

立刻馬上！

689 諗住遲早全家DQ 英籍所以攬炒

終於都唔使被中国人
我係香港人呀屌你老母

攞去，唔洗還

689想親手DQ警察中國香港藉
嘩危害國家政權呀

大義滅親

689 完美演繹 : 愛國是工作 ， 移民是生活！

In 689 we trust

# g持

依條傻佬既行為真係令我r撚爆頭

咁正，直接幫手變BC?

應該全家都係外國人

on9 「你首先是中國人」

岩呀

公務員唔可以持有bno同外國護照

我要學藍絲舐兩邊
🇨🇳🇬🇧

好撚煩呀佢

副主席係英國人，列強瓜分咩

果然係振英

係時候幫689大外宣？

講得非常好 絕對支持

有諗過移民既人都應該取消佢既中國藉

真係未撚聽過一個國家
可以管撚晒成個民族嘅
無論響呢個地球邊撚到
只要你係呢個種族嘅人
就要受佢規管俾佢統治
咁佢係咪係種族統治者

其實佢真係手足黎
不過人在江湖 身不由己 咪曲到圓救香港人囉

阿英 你真係唔話得

佢想被脫離中國藉咋
咪比佢走！

全家英國人講乜